衣家gpu個market實在太癲

話說小弟上年四月先開始接觸砌機
就on99上carosell用900蚊買左張RX 580 8GB諗住平平地砌部女玩下
之後發現張卡有兩個port係冇output signal仲要勁嘈,先發現中伏買左張礦卡
之後死死地氣換左張1660 super當買個教訓

點知呢排睇返肥花竟然RX 580 8gb有人放成2千幾蚊，就諗住放左張礦卡。我寫到明壞port放1700都即刻放得出仲要冇講價

所以真係想奉勸想買gpu既巴打忍忍手唔好fomo，有舊卡就一定要strong hold，冇卡又唔係要打3a大作就求其執張1650用住先，真係唔好屈服比d代理賺

RX580真係經典

平時賣1000，回700 fast trade?
呢個月賣1500,即有人秒回1700地點就埋你

認真衣家你出2000都秒回

bitcoin

新卡炒價仲誇張

3080原價6000炒上16000

買到正價新卡再講

好多二手卡仲貴過當時全新原價

手持gpu有閪屌

RTX2070

手揸2080都想放不過放完冇卡用

不過cpu market好正，10400F 一千出頭就買到。
手痕既up住其他野先。
我張1070用到而家仲有心有力，唯有希望礦難。

掘礦唔使用output
行到就得

我有幾張rx460 有冇得秒回

580同1060

嘩....咁以家如果想砌過部新機唔食炒價係咪無可能?

1650都買唔到

用GeForce now

呢個真係正，但本身用緊am4 platform, 買10400F要買埋版，11代又就出

算吧啦
如果你有Rx580但唔係8gb礦佬都唔會要

變左礦卡係咪等於收皮
性能上有咩分別

其實等於半收皮,因為挖礦張卡會長期處於100% utilization，張卡一樣照用到，但比其他正常使用既卡會快死好多

有礦難大家真係都會安心買
好驚係臀虧左既卡

3080咩事90去到邊

根本唔值，BITCOIN個價已經掉緊頭，因為馬斯克一句話又收左佢皮，遲早大量蟹卡

依家會降頻，降電壓挖，
有啲卡係手都係禁挖
大陸有細廠自己拎自己貨挖
挖完之後翻新再出番比玩家當全新賣
無得輸

乜依家gpu重掘到bitcoin

bitcoin要用ASIC掘先得
GPU主要掘ETH為主

等5000蚊消費券一出砌番部

分5個月出 每個月1000蚊

買新卡

5000連3060都買唔到

年尾都有機會買到嘅

屌你年尾

上年年尾買左部2手機
成部先2千7
有張rx580 8gb
而家打算買粒apu
賣左張卡部新機等於1千
上一部舊機仲要賣左5舊

580都賣到成1700
睇嚟係時候放左張590
之前2000蚊買

認真衣家趁仲係礦潮高價賣比d礦佬仲有錢賺
你試下放2500都應該賣到

3070依家二手幾錢
自己用緊諗住換部MAC

8K-10K都有貨

90兩萬，主要係成本效益問題，
3090 VRAM 會過熱

礦佬唔會咁癲掛
我上網睇價 全新都係1900 仲要有貨
不過肥花啲2手價痴晒線

Sapphire Vapor X 7770有冇人收 放左喺屋企

下年年尾

有冇咁癲？我見到腦場網好多都唔洗咁貴

但係腦場出面話間間都要跟砌機

90 20-23k

我個陣2年前2手收張1070都係千5蚊
到而家可以千6放出去都有人收
不過放到出去都真係唔會天價買張卡返黎

佢地D股票係咁升就知個MARKET大
多得班機民